約砲2次就懷孕 32歲女求婚失敗怒告性侵

中國廣西柳州市一名32歲的唐姓女子，幾個月前上網認識了一名男網友，事後兩次約出開房間，後來發現懷孕了，唐女便主動向男網友求婚，她本來以為男網友應該開心答應，想不到男網友覺得認識不深拒絕，唐女氣得於12月19日到警局控告對方性侵。

據《柳州晚報》報導，唐女發現自己懷孕後便告訴男網友，「我們結婚吧！」結果男網友質疑才嘿咻2次就「中獎」，認為彼此間不夠了解、感情也不夠成熟，要求以後再說，此後男網友便愈來愈難找，不再頻繁地和唐女聊天，到12月18日則直接「消失」，網路上找不到、電話也不接聽。

唐女經過一天一夜的思考，便於隔天到天馬派出所報案，要求警方嚴懲性侵她的男網友。但警方追問才發現原來不是性侵、而是感情糾紛，但仍聯繫男網友詢問情況，男網友則表示自己沒想過要和唐女結婚，兩次嘿咻也都是唐女自願的，自己不想那麼草率地決定婚姻，強調結婚不可能，可以支付費用讓唐女去拿掉小孩。唐女最後則無奈地接受。（即時新聞中心／綜合報導）

一個好榜樣for metoo
有種就報警

而加屌親都心驚膽戰,
#metoo 十幾年都可以有效